和理非完啦

設deadline, 然後輪到勇武回合please.

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票